今日有超肻過一百萬人上街 民主大勝

我地已經秒殺左中共

星期日返工？你工作係5毛？